XR準備出貨 想做死我地物流師？

Apple真係害人不淺呀

物流師

貨物轉移設計師

柒唔柒呀物流師

我地保安師日日做12粒鐘都未撚出聲啦

笑撚咗出黎

專業化

我宅男師日日9UP都未死啦

其實好多環節都要我地物流師參與
冇左我地你地點買iphone？

做撚死人咩

物流狗咋?

連登啲打手師都未出聲 你有咩資格係到嘈

關你咩事你又唔係做蘋果倉